Да се състави програма, която прочита от клавиатурата главна латинска буква и извежда съответната й малка латинска буква.

## Вход
На входа се въвежда главна латинска буква.

## Изход
Извежда се съответната малка латинска буква.

## Ограничения
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Z``

## Пример

### Вход:
```
B
```
### Изход: 
```
b
```